<resources>
    <string name="app_name">SportApp</string>
    <string name="about_label">Over Deze App</string>
    <string name="about_description">Meer info over deze App maar ook over privacy en gebruikte referenties.</string>
    <string name="max_label">Maximum Hartslag Bepalen</string>
    <string name="zones_label">Hartslag Zones Visualiseren</string>
    <string name="max_description">Bepaal eerst en vooral je maximale hartslag. Dit kan op basis van een test en hartslagmeter. Of je kan op basis van je leeftijd een schatting maken.</string>
    <string name="zones_description">Na het bepalen van je maximale harstlag kun je de verschillende zones bekijken. Dit zijn de zones die belangrijk zijn voor het samenstellen van een training.</string>
    <string name="welcome_title">Welkom Sporter</string>
    <string name="welcome_text">Volg onderstaand stappenplan om gezond en verantwoord te sporten op basis van je hartslag.</string>
    <string name="content_description_checked">task completed</string>
    <string name="monitors_label">Over Harstlagmeters</string>
    <string name="monitors_description">Heb je al een goede hartslagmeter? Dan kun je deze stap met een gerust hart overslaan.</string>
    <string name="title_app">Hartslag Zones</string>
    <string name="description_navigate_back">terug</string>
    <string name="title_hardware_info">Welke Hartslag Monitor</string>
    <string name="max_rate_intro">Om je maximale hartslag te bepalen heb je 2 opties. Je kan deze op basis van je leeftijd berekenen (optie 1 hieronder). Of je kan die meten tijdens een intensieve sport sessie (optie 2).</string>
    <string name="max_rate_option1">Optie 2: Doe de test en monitor je hartslag.</string>
    <string name="max_rate_option1_description1">1. Gebruik een hartslagmeter en begin te sporten. Belangrijk is langzaam op te bouwen de eerste 10 tot 20 minuten.</string>
    <string name="max_rate_option1_description2">2. Eens op temperatuur ga je zo intensief mogelijk sporten maar wel op een constant tempo dat je 10 tot 20 minuten kunt volhouden.</string>
    <string name="max_rate_option1_description3">3. Nu is het tijd om terug 10 tot 20 minuten rustig af te bouwen.</string>
    <string name="max_rate_option1_description4">4. Als laatste stap kijk je naar de hartslag registratie van de intensieve periode. Daarvan neem je het gemiddelde, dit is je eigen omslagpunt.</string>
    <string name="max_rate_option1_extra">Een hoge of lage waarde zegt verder niets over je conditie.\n\nDeze kan wel veranderen door omstandigheden, ziekte of leeftijd.\n\nDeze test kun je best jaarlijks herhalen om zo je trainingen aan te passen.</string>
    <string name="max_rate_extra_title">Ook goed om weten</string>
    <string name="max_rate_option2">Optie 1: bereken het omslagpunt op basis van je leeftijd.</string>
    <string name="max_rate_option2_description1">Hiervoor moeten we je leeftijd kennen. Geef hiervoor eerst je geboortejaar.</string>
    <string name="max_rate_option2_extra">Deze gegevens blijven op je toestel. We slaan het resultaat (niet de leeftijd) wel lokaal op om te gebruiken in de volgende stappen.\n\nEr zijn hiervoor 2 methodes, de eerste vertrekt van een maximale hartslag van 220 min je leeftijd. De andere methode (hier toegepast) zou iets nauwkeuriger zijn met de formule 208 min (0,7 x jouw leeftijd). </string>
    <string name="label_birth_year">Geboortejaar</string>
    <string name="max_rate_option2_description_result">Op basis van je invoer is onderstaande je maximale hartslag:</string>
    <string name="label_tested_max_rate">Resultaat</string>
    <string name="title_max_rate">Omslagpunt bepalen</string>
    <string name="description_expand">uitvouwen</string>
    <string name="description_collapse">samenvouwen</string>
    <string name="programs_label">Training Programma\'s</string>
    <string name="programs_description">Voorbeelden van training programma\'s op basis van de eerder ingestelde maximale hartslag.</string>
    <string name="zones_intro">Op basis van je eerder bepaalde maximale hartslag kun je nu de verschillende zones visualiseren. Deze gebruik je om in de volgende stappen je training op te stellen.</string>
    <string name="title_zones">Hartslag Zones Visualiseren</string>
    <string name="zones_value">Uw maximale hartslag is %d</string>
    <string name="zones_visual_description1">De herstel zone is je hartslag in rust, probeer altijd de eerste 10 tot 20 minuten van een training op te bouwen naar zone D1.</string>
    <string name="label_zone_R">Herstel</string>
    <string name="label_zone_D1">D1</string>
    <string name="label_zone_D2">D2</string>
    <string name="label_zone_D3">D3</string>
    <string name="label_zone_D4">D4</string>
    <string name="zones_landscape">Kantel je scherm voor een betere weergave.</string>
    <string name="zones_portrait">Kantel je scherm voor meer informatie bij de grafiek.</string>
    <string name="zones_visual_description2">Zones D1 en D2 zijn voor trainingen die de focus hebben op opbouw en duur en volhouden van tempo.</string>
    <string name="zones_visual_description3">Zone D3, D4 en hoger zijn voor het opbouwen van kracht. Denk aan korte sprints. Letterlijk in het rood gaan.</string>
    <string name="zones_visual_description_header">Over de verschillende zones</string>
    <string name="title_training_programs">Voorbeelden Training Programma\'s</string>
    <string name="training_intro">Op basis van deze hartslag kun je nu verschillende trainingen samenstellen. Hier zijn alvast een paar voorbeelden.</string>
    <string name="hardware_header1">De verschillende hartslagmeters</string>
    <string name="hardware_title1">Borstband</string>
    <string name="hardware_description1">Dit is de goedkoopste oplossing, een nieuwe band is al beschikbaar vanaf 40 EUR. Maar er zit geen display op en je moet dit altijd koppelen aan een ander toestel zoals je telefoon of fietscomputer. Zeer betrouwbare resultaten. Maar je moet wel een band onder je kleren, om je borst dragen. Dit kan voelbaar zijn.</string>
    <string name="hardware_title2">Activity tracker</string>
    <string name="hardware_title3">Sporthorloge</string>
    <string name="hardware_description2">Deze draag je vaak rond je pols en werken over het algemeen met een optische registratie. Afhankelijk van het model met of zonder display, vaak ook met app voor inzichten. Enkel nuttig als je die ook dagelijks gaat dragen. Registratie van de hartslag is niet altijd even betrouwbaar.</string>
    <string name="hardware_description3">Dit is de veelzijdigste oplossing maar kost ook wel iets meer, vanaf 250 EUR bijvoorbeeld voor de Garmin Instinct modellen. Bevat volledige training programma\'s en ondersteuning voor meerdere sporten. Is niet beperkt tot registratie van je hartslag.</string>
    <string name="hardware_title4">Verder lezen</string>
    <string name="hardware_description4">Wie wil kan via de website van AS Adventure meer info vinden; https://www.asadventure.com/nl/expertise-tips/Activewear/hoe-kies-je-de-beste-hartslagmeter.html.</string>
    <string name="about_header">Waarom deze App bestaat</string>
    <string name="about_description1">Het doel van deze app is vooral te informeren. </string>
    <string name="about_description2">Zelf gebruik ik het trainen op hartslag vooral voor fietsen, maar je kan het zeker doortrekken naar andere sporten. Hooguit zul je bij andere sporten sneller (of just niet zo snel) een hogere harstlag bekomen.</string>
    <string name="about_privacy_header">Over Privacy</string>
    <string name="about_privacy_description1">De app slaat enkel je zelf geteste en je berekende omslagpunt op en welke van de stappen je al doorlopen hebt. Dat laatste is te zien aan het vinkje op de kaarten in het begin van de app. We delen hiervan niets online.</string>
    <string name="about_privacy_description2">Als je deze gegevens wil wissen kan dat via onderstaande knop. Of je kan via de systeem instellingen de app gegevens wissen.</string>
    <string name="about_privacy_erase">Alles Wissen</string>
    <string name="training_zones">De verschillende zones aangepast aan uw gegevens zijn;</string>
</resources>